香港廢老都係 iron man

都係好似iron man 嘅pose 整停所有馬路上嘅交通工具

似磁力王多D喎